見撚到d post仲係到9up 乜野民意 乜野死局 笑而不語

幾撚多分化撚係度講又話機場運動係死局 會令到民意下降
責任已經唔係政府度
我想問下 搞成今時今日咁係邊撚個造成
同我講責任唔撚係政府度?
如果人人安居樂業，信任政府，信任警察
何來有二百萬人示威遊行，何來仲會有人繼續表達訴求?

仲係度左諗右諗點樣令班藍絲歸邊?
藍絲年齡主要介乎50至80歲
過多十年廿年，好話唔好聽死左大半
到時就係我地變左主要生活係香港既人
依個時候仲同我講要和理非?

如果尻fingfing坐係度，行兩步就令到政府回應訴求既話
一早做咗啦，駛撚去到今時今日?

不服來辯啦屌你個閪

成班未撚訓醒
宣傳宣傳 傳你老母咩
隔離熱門post個鬼佬都講
people now have smartphone
they know what happened
but what you want

文宣文宣 宣你老母閪咩
我地要癱瘓攬炒黎到政治籌碼啊
咁都唔撚識返屋企訓教 唔好阻住我地做野
屌你老母 又話唔撚割蓆 口講邊撚個都得啦
阻人check in話驚做衰自己朵 我地點都俾人抹黑架啦
驚閪咩
依家就係全世界都支持你 唔會因為你癱唔癱瘓而放棄
你地成班係到屈人鬼 阻同路人做野就唔撚係鬼啊?
你想係道德高地你自己企飽佢
屌你老母

正確，阻吓路俾外國人屌兩句就驚到震，真係唔配有自由，返屋企瞓覺仲好啦！！

記住唔係為拎光環，係為咗自由！！！

你唔同意佢個做法無問題
但唔好屌人係鬼

唔岩傾到岩

無撚有錯，如果依個時候仲要思前想後
一係你就係狗，一係你就係蠢，唔適合再講自己係示威者

去到依個地步，警察已經被人叫狗賊，已經被人污名化咗
你地班分化撚仲同我講驚出師無名，驚整臭自己個朵

自己間屋比人打劫
除左係度諗點樣可以捉賊之餘仲去諗點樣唔會整爛d傢私
你地係咪傻撚咗

推
阻住登機閘口嗰班手足做得好好
好少旅客鼓噪
至於話要做宣傳嗰班
點解你哋唔去尖沙咀銅鑼灣做？
開post前要用下腦
你癱瘓機場
點可能唔阻旅客？

你仲有時間同佢地傾到啱為止?

癱瘓機場就係癱瘓機場
唔好同我講又要比機場如常運作
又要癱瘓機場，意思去咗邊?
咁你不如去癱瘓大帽山啦

一見到啲野見到唔岩心水就屌人係鬼, 咁同分化割蓆有咩分別

今日仲認為責任不在政府嘅人都係傻鳩

一開始個運動原意係乜，去機場既目的係乜?

哩到嘈一兩句就算啦 拉返去focus

明顯係公安帶頭搗亂啦

不要說推
試著說811

銀仔都有兩面
如果做任何事情都要去諗後果諗壞處的話
你唔係一個示威者，你充其量只係一個評論員

依加個強姦犯係你面前
一係你選擇拎碌棍去扑暈佢
一係你就比佢強姦

兩樣都唔選擇，竟然選擇坐係度，唱下歌去感化佢?!
唔係唔得，不過都係會比人強姦姐

去到依一刻仲覺得政府係善良，會聽市民講野?
依班人個腦係咪裝咗屎???
死咗六個人呀 政府一句野都無講過呀
個女仔比狗射傷咗隻眼呀
林鄭同個女仔講叫佢去報警呀

交下請願信政府就會撤回就會道歉
你地會唔會太過天真呢